呢個時期既山下智久真係好撚正

靚仔得嚟又唔會乸，好想比佢砌

不過佢依家就...

唔知佢做乜對眼會變左咁

真係好似呂頌然

Lm

成日叫雞

[img][/img]

做令狐沖果陣先最型

其實依家都唔算好差姐, 人實會老嘅, 起碼未殘

當初仲覺得佢會接到木村班

佢整走對卧蠶? 無咁似呂頌賢

甲狀腺或者斜線

好想瘋狂同佢食壽司

而家同呂頌賢係一模一樣樣

以前覺得佢好靚仔

咪又係死mk

細個追零秒出手覺得佢好靚仔 carry 到公仔麵頭
同北川景子又襯

眼袋

呂頌然型好多 山下塊面瘦到凹左落去 呂頌然一出黎就有黑社會大佬FEEL

老左係咁架啦
木村都變啦個樣

九龍冰室型撚到

男星三十幾歲唔叫老喎！木村三十幾歲仲係全盛期

你自己睇下佢夢想飛行定乜鬼野
個時既佢同而家比

仲係好靚仔喎

火山哥